{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 남매B펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションは未成年者の入室を許可しません。 また、青少年の男女同室での宿泊も禁止されており、未成年者の予約とご利用も払い戻しは不可能です。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内での魚や肉などの直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。 他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、公開した娯楽は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定によって間違った料金と料金表が反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 一軒家の客室で家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 客室ではIPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に楽しむことができます。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、10台まで駐車できます。 周辺の旅行先としては済州恐竜ランド、漢拏樹木園、涯月港、オソルロクティーミュージアム、明道庵観光休養牧場などがあります。 この距離は車で移動した場合の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションに未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションは未成年者の入室を許可しません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室の時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。"
        },
        {
            "question": "他の利用客にご迷惑になる行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、公開した娯楽は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としては済州恐竜ランド、漢拏樹木園、涯月港、オソルロクティーミュージアム、明道庵観光休養牧場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 491
    }
}